教協停課 咁ive 洗唔洗停課?

唔好屌住 我今日有份去有份食催淚彈
我係真係出席率唔夠7成先問

推求解答

你send email問lecturer
問我地托咩

我地個樣似你導師咩乜？

IVE就算啦
讀唔讀都擺

真
但前提係你要有人請先好咁做
想支持下可以返學瞓教放學john